富途 收費問題

富途話免佣（一世？）
但交易費係咪貴過其他？（耀財/致富/8secur)

要交收費

富途好用嗎？
我岩岩申請左致富

致富用得多會窮

佢重點係收你交收費 $5 最少 (多數每筆$5-$6)
係每一筆買/賣都收, 一買一賣計兩次收費
唔會合單,
所以如果你同一日不停買賣同一隻股票, 就要比好多筆交收費
呢方面睇你自己控制點trade

其他無咩古惑收費

係咪資產淨值已經係計晒所有交收費後嘅資產？

咁講法 都抵玩過其他啵

貪佢個系統清晰方便 唔似其他要網頁版

用緊致窮 daytrade多就貴

資產淨值即係股票市值+現金,
手續費唔會即刻扣, 收市後, 好似夜晚6-8點先係你個戶口扣

可以咁講, 新手黎講都算抵, 重點係唔駛佣
交收費呢D 你可以控制到, trade少D就ok

咁不如用 8 Securities 慳得就慳嘛

網址係到，有興趣可以睇下：

富途個app應該係全香港最好

總之一次～$5.5
例如你一次掛單買十手a公司
如果賣方一手手咁放 你就要比最多十次交收費
即係～$55
賣又一樣咁計

所以用富牛最好買賣一手好貴果d比較抵屌 例如大藍籌

btw 富途個系統真心勁
始終個老細係qq做起家

現實狀況唔會咁
散户每個牌大約都一萬幾千
我自己就一通，富途，IB都有用
一通同富途就一通平小小
但買得大注小小反而Ib平
如果注碼唔大短棍我覺得用富途>一通
但做長倉收息就ib>一通好d

唔一定, 其實就算真係買10手, 都未必真係咁黑比人沽10次,
另外未必次次買股都係擺買盤等, 有時可能掃沽盤黎入, 咁就睇到比幾多次交收費

另外佢送個個大利市串流報價,
暫時未有其他劵商比到(免費送, 無限次數,自動refresh), 呢個係幾重要既賣點

所以咪話最多十次
但正常唔會黑到咁

個免費串流真心正 不過要入十萬
個系統完全屌打差唔多價位証商

撘單問富途ccass係用乜名

富途個系統係唔係ib 架

Futu Securities International (Hong Kong) Limited 富途證券國際(香港)有限公司 (AZT137)

CCASS參與者名稱：futu sec

CCASS參與者編號：B01955

?

會唔會有冇外判比其他行
有隻野明明睇住佢個名隊左 d貨但ccass唔見有，過左t+2都冇已經唔係第一次

咁間證券行又唔係得一條友用
仲未計佢可能炒即日鮮
如果排除樓上可能性就唔知lu

收費同富途有咩分別？

間行唔係得一個人用
但隻股好多時一日零成交到幾得單